[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Ex-Aid 33 , 宇宙16

幪面超人 Ex-Aid 第三十三話

宇宙戰隊九連者 第十六話

EveryTime~

leon

屎棍王chronos

點解nico轉左着褲

[size=2]有冇講到點解仁叔無啦啦好番/size=2]

昨日屈服於病魔之下，遲左貼lin唔好意思
[魔星字幕團][假面騎士Amazons II][第08話][隐鱗戢翼][中日雙語字幕][1080P][HDRip]

LM

今集同下集
幾時到下星期日

黎斗又有新鬼畜素材
係咁黎頭撞牆
屌那星時停都算 用KRC卡帶插落電腦㩒個制就可以徹底刪除bugster嘅數據 你玩哂啦
btw下集車車復活

lv50可以一劍打走一個開緊大技既lv.max
是咪我認真左

打背ok嘅
正面接就肯定硬食大技

見到佢個笑容 我都跟著笑左出黎

呢張好似chase....

新壇又學某人燃燒生命

係咪講緊飛彩？
人地試過肉身打lv50，lv5打lvx同lv30/40架喎

終於睇左amazons

仁叔一家好撚慘七羽姐留你個仆街仔跟著仲想食自己老母

千翼快撚d去死啦 又戀屍又食老母 正仆街

btw呢集真係目前最好睇 信息量>>>>>前面7集

仲有lv2打lv99

M淆底到

笑死人了

一集講晒千翼有幾仆街有幾必需死

千翼真係好乞人憎

係咪得我一個覺得仁叔先係最仆街個個

永夢又俾人打到訓低 人間體

btw 檀正宗呢集講左幾多次

你地係我公司重要商品

中二病發
係我整出黎嘅 所以要我滅哂佢

過多十集我又水統計下佢仆街嘅次數先

神智不清先扑野唔帶套

btw下集好似死好多人

仲有不得不提仁叔今集個大切斷 睇到我扯哂

千翼得個五歲仔
根本一開始就唔好生出嚟

下集可能有機會係千翼暴走
所以女主冇出手阻止先死咁多人

其實千羽姐唔帶走千翼條hi hi 仁叔一早殺咗佢就無事... 悠同埋教授都有份放佢地兩母子走, 講仆街我覺得佢地四個都有份

正宗笑個陣好似舊版spiderman個綠魔

型彩宜家識埋寸勁

悠同教授最初都唔知變種病毒會極具危險性同會傳染
對白中佢地事後都後悔

其實個個人觀點立場唔同啫
呢套野無話邊個係衰人
比返七羽姐我

千翼必須死
殺老母
整到條女冚家產重想食條女
搞到人類變種

唔死唔得

反而小守個樣西左咁多
我成日覺得佢好似周永痕

預告隻大怪好似就係genmdues

不過未係完全體 好似係parado佢地強行召喚出黎

我都覺

如果跟返sic 仁叔會唔會變十面鬼

唔理千翼算唔算無辜
總之仁叔下集同我打鳩個仆街仔先

上輯咪有十面鬼個影,不過今輯好似無左回事

已經唔記得咗幾時出過

悠就應該唔關事，因為係佢開口問北條有無後悔
我覺得起碼除左仁叔之外其他人都站於生命立場
仁叔個d以保護人類之名實際上只係要自己負責任既諗法真係不敢苟同

冇人講過十面鬼只係可以得一隻

唔明睇完今集啲人竟然會怪千翼而唔係仁
明明係造佢出黎嘅人先至最仆街
雖然前嗰幾集我都好憎佢成隻厹咁
但睇完今集我覺得佢先至最無辜

因為食左七羽
係食左七羽
食左七羽
明未

因為佢食左千羽,所以…

老社長會唔會比genmdues吸收/收皮
然後genmdues就變到完全體呢

totally agger

咁冇嘢好討論啦你地睇戲睇到咁

生舊叉燒都有得食啊
生千翼係佢當老母叉燒咁食啊

真係有影咩? 我記得係金register 出之後d人估過會長係十面鬼, 印象中好似從來都無show 過十面鬼或者任何昭和related ge 野.淨係得d人自己討論. 有無巴打cap cap 圖可以證實下

咪係

你要咁講不如最衰係個老野 無佢專登放堆怪出黎就無呢d事啦

等劇場版啦各位

Wow wow wow wow wiw

仁叔唔搞amazon , 老野無開公司

成班男人老狗推個𡃁仔岀黎咩飛
本來都幾鐘意仁叔 依家真係幫唔落

佢係要殺千翼既就咪撚走開睇住佢係手術室出黎再一手桶死佢啦
佢自己攞黎
溶原性細胞又係佢先係原點, 北條成家又係佢累死

嘩屌今集amazons解釋返咁多野

開頭播armour zone最尾播die set down真係好撚正啊 最尾個沙灘波睇住佢落filter轉色雖然係想表達回憶完啦係時候講返現實，但即時覺得好重味精

睇完知道左千翼回憶成口血原來就係食左自己老母覺得好嬲，但一聽到diesetdown頭兩句又覺得佢好撚慘好無辜...

agger
今集對我黎講反而係幫千翼洗白
前幾集我都好撚憎佢

この世に生まれて事が
消えない罪というなら
生きる事がそう背負い死罰だろう

Exaid又係兩父子中二

Amazon又係兩父子

千翼無辜就梗
本能就係要食人你叫個出世無耐嘅點自控
打J我都控制唔到啦

點講都好，仁叔打鳩咗佢先

明明個教授知自己奶左野,但自己都隱瞞住
所以唔能夠完全怪曬千翼
同埋最主要都係仁叔篤精累事

lm

兩邊都死老母老婆

第二季總結：要有一套

四個字就完。

你又啱

身體健康

今集社長老豆彈琴間房好熟口面
係未ooo社長個間

yes

HAPPY BIRTHDAY!!!!!!

但係呢
decade時己經出左新版的十面鬼
會唔會今次的big boss 係返新的zero大帝呢

宜家大家猜big boss是誰

1千翼
2仁叔
3小守
4社長
5其作

我賭4

zero大帝咪依憂

咁難道

七羽其實唔係已經變左做amazon咩,做咩千翼會想食左佢其餘

應該係啦
話明係被amazon養大的小年
等下集解

千翼應該咩都食, 人同amazon 都感染嗰隻

ゲーム病?

本身最鐘意仁叔 但睇完呢集覺得佢好仆街
搞amazons出黎
搞到教授感染
生千翼呢個小仆街出黎
希望佢唯一做既好事就係殺左千翼呢條仆街厹

好似係遊戲病加amazon病毒

唯一唔食屍體

下集就想食

無人討論exaid

下集應該係老豆唔知做咩黎搞到個仔暴走

今集過渡無乜特別野講

下集就會多返嫁啦
等多個星期

Btw ex-aid真係冇幾多集劇情唔爆

下集又gemndeus又擬似小姬復活又貴利矢復活
跟住好快就出無敵

因為前一日俾雜誌劇透囇

如果今日先係預告見到lazer個樣應該會多人講嘅

純粹交代叛變

仁叔真主角 第二季成壇野都係佢搞出黎

1:15 Porto bakusou bike 音效

分別不大

都係白梳弊ku正d

exaid再keep落去應該可以問頂平成劇情之首

依家最緊要係合理地打贏老豆

兩父子一擔擔啦

今集本來可以 只係25彩

飛彩:屌你我岩岩先入game仲未夠日數攞登入獎勵架

比佢拎埋個100lv 先啦
話哂都叫second rider

好想做千翼無啦啦 有得啜七羽姐lin頭

打贏左佢d proto gashat點拎都得啦仲要做佢隻狗

留名
上集krl 7點有，希望今集一樣

會唔會出番個仁叔前傳....講番amazon細胞開發同點識7乳姐

邊有咁多高速化啊

永夢未有無敵嘛
邊個夠老社長外掛pause打？

巴打睇左今集未

佢意思係今集大好機會打贏老社長
之後只要捉住佢唔俾佢變身
基本上就解決咗件飛事
不過就算永夢同飛彩合力都未必打得入
對面咁高防

未睇，等緊KRL

都唔關防事 m係想reprogramming佢

可能飛彩怕打佢唔死，反而比機會佢del左啲data，咁樣搏唔過

感覺大我會為飛彩而死

依家都肯定左有data back up依樣野
應該唔會再亂死人

社長今集表演 幾時del你都得

其實上集krl 5點幾已經有

之前AZT明明好快，今日都慢左

睇住日曜日楽園既頂住先

過幾日去東京希望搵到mighty brother

[日曜日楽園]仮面ライダーエグゼイド 33,.非720P

日曜日不了

飛彩咁樣變節得好突然 希望佢下集解釋得好d
btw, 今集d人既演技好似突然間大倒退, 尤其係parado

佢只係delete咗Kamen Rider Chronicle嘅Salty
Mighty Action X嘅Salty資料應該仲喺度

係咩 冇咩點變

krl出咗

狗衝!!!

好慢

大家都唔過10%

17%

未郁過

28%龜速爬緊

宜家28
krl係2200出
我2203就見到同download
所以我down得快係正常

大家係咪動漫花園度下載？

我係

點解我到依家都重係0%？

47.4%

49

64

68
宜家係度鬥快

等到訓左

緊張過跑馬

97啦

一禁落去20MB一秒down完啦喎

應該都係老社長拎住有飛彩條女嘅data果餅帶威脅佢
唔做佢條𡃁就del哂佢條女嘅data之類
飛彩先被迫做25仔

我冇嘢講
btw download完

[KRL][Kamen Rider Ex-Aid][33][720p][x264_AAC][Hi10p]

[魔星字幕團][假面騎士Amazons II][第08話][隐鱗戢翼][中日雙語字幕][1080P][HDRip]

社長同永夢握手個到

社長攬住老豆個陣個樣

好正 每個禮拜都好期待社長d顏藝

今集仲撞牆個part
笑死

para d戲

其實都係 成套野佢都未驚過
第一次演驚既表情係差唔多

我接受唔到好多兜口兜面可以開拖嘅機會竟然唔打
Happy Birthday Office嗰度直接變身打老豆啦

仲有reprogramming完之後老豆變唔到身嘅話
用武力就可以搶d proto返嚟
唔明飛彩做乜鳩

EXACT7LY ,睇黎型彩想做返柒彩多D

覺唔覺社長老豆講每句野都拖長語速好難頂

FF ：

老豆「我已經set好timer，如果冇準時返去輸入密碼，你條女就係咁先」
飛彩「 」

咪理啦
唔俾飛彩其實行緊一盤好大既棋既

一失足成千古恨

飛彩叛變呢度寫得好唔好就決定左exaid可唔可以成為神劇本嘅重點

希望創新啲，悲劇啲
如果又係gaim就好悶

只要唔好好似鐵血孤兒咁就足夠
真心好撚驚
越覺得接近神作
就越擔心

好怪

車車個比例好怪，成個細路咁

依家至少要比個合理d嘅叛變理由比佢先啦...
明明呢一刻打敗老豆 proto gashat就垂手可得

衰左就會好似光實條線咁

唔通復活方法係同老社長有關？

光實都唔算係衰左姐
我覺得寫得幾好呀

新壇黎斗之前好似只係話game over左既人係可能復活，並無明確講到復活方法

之前有人自改個隻shf型好多

我覺得社長都應該識搞
似係想調查其他野？
或者真係有報酬係吸引到佢黑化

其實冇咩問題，有proto唔代表有方法救番條女，唔係嘅老社長點搞到車車出嚟，如果打敗老豆，冇人知方法，條女就係咁先

佢條線拖得快長，搞到愈後期愈煩膠，又成個癡漢咁

其實我覺得呢個位仲會有後續補返
表現都ok，暫時唔可以話差住
但大家口味係咪已經之前集數縱到高左

黎斗都識啦，洗鬼老社長咩

我都覺有機會係咁
之前社長同飛彩講可唔可以見返條女就要睇佢造化
如果社長真係有100%信心復活到人就唔會咁講

但咁寫嘅話就有d怪怪地
由發現game virus到製造bugster到成功生產chronicle都係社長嘅idea
老豆知嘅野多過社長就會怪左少少
正如劉邦點會及韓信咁熟悉戰略咁解

光實我最唔明點解可以信教授可以救舞
完全冇疑心
明明係最唔可以信果個

討論下姐 今集算係鋪陳回 討論嘅位冇乜
咁咪估下黎緊嘅劇情囉

唔估喇，反正exaid估親都錯

社長個撞牆

奸彩

唔緊要啦,就算冇解到點解變25,都可以用柒彩不嬲柒黎解得通

其實今集社長有講過 嗰啲可以續關嘅人嘅生命， 全部掌握喺老豆手中
型彩聽到呢句嘢所以黑化都唔出奇

game driver其實係咪已經被量產左
貴利佬又唔知邊度黎一條
遲早會唔會連nico都有一條

係新社長

其實宜家諗真d就算今集打贏都冇用
老社長始於收埋哂d卡帶
佢就算變唔到身唔代表佢唔可以刪除d資料
最多玩一拍兩散

Burgermon張gashat都係公司度整，而且gamer driver本來就係Genm公司開發既野
應該有晒data留底，老社長要整多條其實唔難

型幾撚多

有樣野唔係好明 點解老社長變完身會天光

威囉

PAUSE左等到天光先打

上集已經有人話個鐘同埋堆蠟燭，係社長老豆pause完之後自己佈置左成晚

本身新黎斗攔佢架車都仲係天光
到兩父子傾計無啦啦天黑
然後變身又變返天光
睇埋上集老豆個卡帶識飛
搞到佢好似未變身已經有超能力咁

攔車係黃昏 傾計應該岩岩入夜 變身又變返天光 之後永夢佢地出場係咪代表佢地onon99咁企左一晚

諗到個場面都覺得好笑

zombie好似弱化左咁
之前唔係話lv x 有相約lv 50既實力？
而家好似lv 10咁

因為對手係Lv.99

又玩劍崎梗 佢twitter都玩埋一份

其實有講過lv99?

zombie冇左不死同增值差好遠

係office個陣未有對策應付pause，變身肯定收皮

唔明

屌

Happy Birthday Office

所以佢用game名稱呼班人

jojo都有類似既gag
啲人話Dio搬polnareff 落樓梯

係勁過lv99

Zombie 一般戰鬥力高過以前，但無咗外掛能力

大頭仔

果陣連d帶都未攪掂 已經知黎斗想整krc 仲要知道chronos變身條件 好怪

係喎

好似話搶paradox 嘅變
paradox 變返 lv50

今集 Amzons 講o左噤多野當堂好睇o左

留名倒數下星期日

笑緊當年劍崎讀對白讀到lur晒俐

今集影到新黎斗幾靚仔

其實諗多步
如果而家就收Cronus皮，咁之後要打Gemdeus既時候點算?

到時咪社長變

望住句野都有聲

我女友話覺得新黎斗最靚仔
雖然啲表情好可怕

而parado佢就覺得笑得好甜
好可愛

點解打老豆唔用槍去用秘殺技
有冇人覺得gemn打人好似冇乜力 軟奶奶咁

喪屍打法

又有人講深度論

好似係25彩搶左永夢個條

又多個名

7=2+5

你知得太多了
因住俾人del

如果老社長洗咗Might Action X數據係咪可以delete社長

柒彩->型彩->25彩

加個filter，加幾滴石油咪搞掂曬

pppp都命懸一線

點解唔係PPPP型態而係絕咗版嘅Tokimeki Crisis

Dododo都唔係紅色啦

如果delete Parado係餅帶作廢?

冇講到pppp仲變唔變到身

應該仲變到
不過Mighty Brothers真係無再出現過

我諗係指Tokimeki Crisis Bugster Del咗, 佢中二d用絕版代替delete.

Poppy 算係Dorimefa Beat

有人估:

A lfa 仁
M ole 守
A ?
Z = Sigma
O mega 悠
N eo 千翼

巧合定?

呢套野叫amazons
按你咁排 s係sigma仲有個z

z for十面鬼

Btw究竟個個十面鬼既影係邊集邊幕見過

ttaloc果一集

BTW有冇人知巴隆狗既下落

有冇人買左最新個set裝動有款多左，又想放？周圍都搵唔到

25彩

唔好講 唔想知

今日先偷跑咋喎

好名

早幾日見fb gp已經有人買左

官網係寫5月30
應該聽日狗城或者零食勿語就會有

琴日買左原box

Maximum power x 同paradox每盒2set

玩具反斗城好似賣晒, 之前見到max同paradox得返各一盒係到

咁過份？

琴日反斗已經見到有貨，現時點再早一日都已經有

ins好多

偷跑啫 過幾日去仲有貨㗎嘛
唔好嚇我喎

我精品買，眼見有幾盒原box

有冇人唔要呢set隻snipe素體？

又玩

有貨都可能加價咖嘛

我原box $300

越黎越多人

好好奇老豆坐緊車果陣同邊間公司傾緊合作

財團

痴線
毫無違和感

你知得太多
其實係財團b

傾緊出新卡帶新玩具，例如lazer lv0同brave lv100

老老豆豆如果Ex-aid有心連番去財團X條線嘅話應該都幾正

明明全日本都知隻game都有問題
都仲有公司想合作

咁即係有勢力既公司啦

其實財團x冇背景描述
淨係知係個好有錢又屎忽痕乜都搞下既集團，又多分部
好多空間寫
就算輕輕提下都足夠大家扯扯地

財團x條線真係潛力無限
好期待嚟緊有年番係用財團x做主線
今年已經係新平成9弟
有望出年新10仔可以總結下

根本就新平成Shocker
可能有一日出套皮套大戰叫假面騎士vs超級戰隊vs財團X

由Gaia memory 開始咩都搞下

帕拉德 條腰帶 魂限開無一星期就賣哂 香港都幾多Fans

結果搞咩就衰咩
但係咁耐都未破產

得條帶都咁多人買

條帶有聲

入左

一開即入 聽item sound effect

高速化 高速化 高速化

Bilibili 啲人見到果籃個幕即刻話鎧武全員客串
笑死

Baron(狗)

ALPHA
喂~喂~喂~喂~

新人留名路過, 其實有冇人知今年係最後一年平成年, 咁下套係計新年號定平成第20個?

提示：假面騎士black rx

今年係尾二

人生有幾多個十年? 平成岩岩好20套就完都幾好呀, 希望唔好好似DECADE咁.....

其實exaid係新平成第八.......
不過RX後果啲都踢哂入昭和,唔洗驚轉年號住

係喎 鬼叫decade之後就2345咁數落去, 可惡的DECADE

俾人打到叫爸爸

我估起碼要過多三年拉打先計新年號

戰隊V Cinema

睇返個預告 M一認真就屌打25彩 呢個角色真係悲劇
唔知佢出100LV係為左打自己友定係洗白

仔細諗下,大我話怪唔到25彩
咁永夢其實得番社長幫佢

屌碌碌下youtube見到 笑死

三日追晒33集 ex aid
之前見到個造型真係頂唔順 但見你地個個都話好睇就開左黎睇下咩料 點知第一集個戰鬥畫面就已經吸引到我 個劇情又 冇諗過會咁好睇
社長真係好撚正 PPPP又係

都話左好睇

睇完今集佢地兩個無啦啦達成共識
真係可惜如果當年社長唔係妒忌永夢而係同佢合作
成就一定仲犀利過依家

唔使整埋編年屎，呢d糞game

社長lv 0 笑到我

有新一季

史上首次戰隊V Cinema

估唔到戰隊都食埋個人外傳條水

其實係咪真係賺得返

今次Stinger其實幾高人氣, 又係二號人物, 應該唔難

有啲咁嘅事?

Parado都會幫永夢

超多女fans

依到係惡搞緊33集 定係 Blade變King果一幕?

同金牛貴虎

第2集黎

唔知有冇人講過
neo變完腰帶應該係黃色 點解poster變左new omega白色

成日唔跟大隊，去其他地方執行任務
佢同佢大佬條線
加埋呢幾集佢同champ離開大隊二人行動，啲腐女應該幾鍾意

仲有個演員本身係歌手，應該本身有一定數量既fans

可能本身想用白色
正式播果陣先改咗黃色

話說lazer外傳係咪出左

唔知點解腦殘dvd總係隔好耐先突然有人post

今集大我句我冇資格怪佢好sad
當日大我輸左比Graphite令到飛彩女朋友死左...
因為喱件事大我一直都好自責同愧對於飛彩
飛彩既背叛有9成都係大我既原因...所以點會有資格話佢
喱條線我好期待點寫落去

Btw大我點解你當日要輸比石墨

唔夠打咪輸囉

個陣graphite起碼都係LV5級數

25流星殺弦太郎
25剛殺姐夫
25彩殺大我?

有冇巴打諗過gamer driver可能都會有prototype

檀正宗應該射過啲prototype檀黎斗落牆

而家嘅黎斗都係prototype

屌拉打kick黎既喂

poppy instragam 直播緊

今集竟然連戰隊都玩分屍

有人係d live show cap左社長老豆首歌
首歌真係好似gundam d歌 好正

似seed d 歌
佢唱魯魯修個首我開頭以為係播緊seed d歌
仲有佢把聲有d似西川貴教
聽個陣我差d認錯

竟然有一個星期個post真空到12個鐘

冇雜誌圖劇透既話其實今集幾爆

睇埋下集劇情簡介已經透晒
永夢個GD比飛彩搶走，應該比貴利矢用
壞左個個可能社長修理返

新拉打?

有無咁早
仲要睇落咁正路

飲料拉打?

嘩 想買廣告買到出哂面

唔通出正傳

有人估係西洋棋/印章

Exaid 7月大結局?

kiva玩過棋啦

Kiva 個幾枝唔係笛咩

唔是哨子咩

btw會唔會早左d 又似層層咁

印象中Drive-Ex-Aid都無出黑影圖

Sorry 我心邪

Tenga

應該講緊三件武器變形前

唔係做到9月咩

西洋棋係幹部

唔好啦掛
我即棄

岩岩重睇左24集 reprogram左bakusou bike

關唔關下集貴利矢變身唔變電單車
或者就咁up level 0係人型

如果又係伏線

應該唔關事下話

應該唔關事
正版bakusou bike係永夢手上
雖然十幾年冇用過

Reprogram隻Bugster關餅卡帶咩事

今年D歌同BGM都好撚好聽

我覺得加埋殊果一下會正好多

試吓google西川貴教、淺倉大介、貴水博之

search完之後我嘅反應
唔怪得之咁似啦

帶哂頭盔先，呢個好大機會係假嘅，因為連貼果條友都冇source,不過見幾搞笑就放上嚟分享

堅野黎，pbjp已有link

幫手補圖

重貼多次

財團B 你好野 又要買多條

乜撚野叫變神belt

我覺得佢會跟埋orginal proto mighty action X

跟就買

問題港魂唔知開唔開
開又唔知隔幾耐
想連埋proto個set入

港魂就算吧la,paradox條腰帶唔夠1日就賣曬
仲要遲日本成個月先開訂

開唔開都係去一扭

幫襯一扭 起碼包有 港魂要同人爭

港魂套765明明未到期 灰左冇貨

睇番個bugvisorII 應該係個面改左 再改聲效
唔知插KRC帶 會唔會有變身聲效

情報更新

識郁嘅我就俾錢買

真係識食住條水

似係貼多張貼紙上去

應該比人插部手機入去播片

播poppy啲水著片

6月17號出
5000Yen

2500Yen

大膠復活

今次好快出
但石墨set咁貴既既

Hyper大變身

菲利普教訓進之介

右邊：係rider方面你係要叫我前輩架

變神belt

乜撚野係變神

變身-》變神（日文拼音）

日文發音一樣 玩食字

今次連官方都玩埋一份

変神！

GM唔係神係咩？

我係神

你依家係x96啦

有兩個社長

等緊檀正宗入黎

竟然唔係循環再用

其實依個bike exaid係game限定 定係真有其套

型/25/卧底彩岩岩開左IG
有興趣可以follow下

TV君DVD LAZER外傳

叫得PAD應該無腰帶PARTS,得手柄同本體

劇透注意

千翼原生態暴走 虐殺4C
New Omega幾型 志藤桑重傷
千翼真係好慘, 下集同時比4C同老豆追殺, 都係想生存落去姐

魂限

我覺得型過平時多

Bilibili未有生肉。
有無好心人賜條生肉link黎

依d就型啦叫

之前對千翼冇咩好感
依家覺得佢好慘

存在就係一種錯誤 其實成套劇個個都仆街 但係冇一個嬲得落

不如對千翼變埋做10面鬼啦

SIC

我覺得今集講左好多野
千翼亞馬遜體屈到痴線,有六隻手,又識玩觸手
原生體唔止得兩隻,悠佢地果班見到識隱形果隻應該係原生體
悠俾隻原生體既氣場嚇親,守同時默認左係原生體
斷估隱形果隻係七羽,七羽俾千翼食果隻感染左
同埋好想知仁叔係七羽間育嬰室個暗房度睇到啲咩

邊度有生肉？

最近呢兩集加埋>>>>>前七集

會唔會真係仁叔之後會千翼條腰帶變new altha打鳩千翼原生體呢

呢隻係Boss ? 定係點？

我上amazon prime睇

之前生肉一向係FLT字幕組upload
但佢地準備散組，b站既ac都無左
唔知天之翼會唔會幫手upload
如果唔係就要直接等熟了

懂不懂規矩

呢隻就係我講既原生體,斷估係七羽
同千翼一樣都識玩觸手

So9sad

下星期我試下用OBS錄先,今個禮拜就咪搞我了
放得工返到去搞埋都出熟肉

人間有情

好難過呀 又冇exaid又冇amazons

今個星期無？

媽呀 型彩

想買Hyper Muteki或者Hyper Muteki and Maximum Mighty X set 既巴打 日森開左預訂

match

wtf

大家都係財團B

二手彩

主角彩

下集爽啊喂，一齊打柒千翼條仆街仔

秘書死左 幾鐘意呢個角色 最後仲好有專業精神

lv1係得意彩

飛蟲獸

graphite=

係未有呀 仲有一日點過呀

AMAZONS S2 EP9 RAW SEED

18號停播

speed

超級清

DLed

今集好痴線 但睇得好爽

但D CG...

小林姐自龍騎後再一次發揮狂發便當的能力

Google Drive
泰國拉打fb page upload既

屌 唔爭氣咁笑左

咁仲唔係十面鬼, amazon態個正面好似已經唔係"amazon"樣, d手都無cutter

型到

可能七羽黎

其實邊忽似十面鬼

[blue可能七羽未死，係隠形original，五年隻手係千翼][/blue]

觸手鬼

似sic人面岩嗰隻,d 質地比其他amazonz仲organic,其他amazonz 係shf,佢就sic

唔係好明點解今集要暴走？

同呢隻好似

好搞笑

BTW睇黎真係要GRAPHITE用愛去感化25彩

你當佢受咗好大打擊
結果精神崩潰發癲

笑撚咗
我覺得依段舖得唔夠好
因為既然要發癲仲做乜on99咁自己行入個箱度
不過整體黎講由仁叔開始出場到依家我都覺得好睇番好多

真係變hehe
graphite會唔會對住25彩講“佢係假 你眼前嘅我先係真”
媽呀 好gay

btw我覺得個結局似係全部amazon包括悠同仁都係會死撚哂

佢都唔想
佢入咗先發癲冇計
不過如果千翼係出面暴走應該死得仲多人

嗰個扎馬尾嘅四眼仔死咗未？
仲有巴隆呢？好掛住佢

中咗槍 但應該無事

btw 4c真係全撚部垃圾黎，冇個揪得俾人當生菜咁切

嘩 呢個情況仲夠打？

唔要求佢打，淨係要求佢地執生走佬啦，仲係度鳩射

有個第一時間走咪仆左街lo
其他人見到走會仆街咪唯有盡力射殺佢求生lo

只可以講佢地冇光環

係走唔到 有無睇架
唔走捱到尾又話垃圾，即走又話淆嫁啦

真係冇計
4c依隊驅除班咁多集以黎真係一個人材都冇
集集都死大量人同各種嘅死法
令我覺得佢地真係好廢

連登仔太勁，唔理解4C只係一堆凡人唔出奇
連登仔裸跑+徒手就可以捏爆千翼個頭
觸手對住連登仔同細路仔玩像筋冇分別

有冇巴打有龍騎成套？
係千尋睇到第6集 第2日開返全部睇唔到

係咪果2位都要變amazon

冇野做又搵返隻電王FLASH GAME又0開始打過

個隻都好耐之前

唔運去香港

千翼唔係垃圾係咩野

我自己搵轉運咋 起碼唔使食人十算價

我之前好多拉打SHF都係用轉運
買玩具一係轉運，一係硬食

見仲係amazon既貨源 至少都原價 遲啲賣哂 日本啲鋪開價仲狼過香港

巴打用邊間轉運,我諗住用buyee佢話限購商品唔俾訂

上次買BugvisorII and Toki Meki 就用buyandship 都幾快同方便

轉運費收幾多

用磅計 好似27定29 一磅

proto 六歲兒童

基彩

AMAZONS 09 RAW GOOGLE DRIVE爆左QUOTA

Bt la極速

Btw 你想要，可以up撈畀你既

靚仔都係基既

咁係咪姐係七羽未死

應該係果隻隱形original

呢排完sem諗住一次過追哂amazon
D畫面渲染真係好難頂 有D位黑到連人塊面D睇唔清楚
用player睇校高光度好好多

深度黎架，係你唔識睇

我開始覺得班人有問題

橙神上身
不過對比起橙神實在差太遠

橙神係最強人間體

無論角色定演員都係

輸身高
唔係真係完美

佢片源係bilibili，但b站del了

不過某程度身高造就佢咁好身手 個人輕盈啲靈敏啲

特攝post常見詞語
1. 深度
2. 身高
3. 星期日

Omega 本身對眼已經被filter整喑咗, 笠完Neo Driver 仲暗d

又有真人分屍
以為睇緊粉俠傳

真係唔好講笑
前日先由第3集追返哂
中間唔知邊集係貨廠打
本身打鬥動作已經快
隻怪又黑黑實實
加埋filter都唔知睇乜

不過S1班人返黎之後
劇情真係好睇過開頭好多

4. 廢案

第1集已經黑到乜都睇唔到

5. 柒

6. 依落遲磨也輸射

詞語喎

7.立fap

依句已經變成左詞語

呢兩日應該有Lazer外傳睇

加埋聽日
雙料貴利

其實會唔會係伏筆
特登整到仁叔隻眼咁 因為咁得佢先睇到隱型

用心眼感應隱形original

Jerry:
假面騎士EX-AID TV Soundtrack(3CD)(連玩具) 2017年8月16日發售決定！

收錄曲
Wish in the dark/貴水博之
PEOPLE GAME/PoppyPiPoPaPo(CV:松田るか)

2016年起TV朝日系播放「假面騎士EX-AID」TV系列使用的劇伴音樂Soundtrack集發光! 發聲!
劇中歌2曲收錄的特別「DX 假面騎士編年史卡帶 2 songs ver. Wish in the dark/PEOPLE GAME」同梱・數量限定發售!
只有這音樂集才能得到手的原創設計。

ex-aid game driver + poppy 2 隻卡帶好好 J

想問下各位有無Kuuga BD中字既source?
我無百度雲down唔到